[突發] 日本外務省提醒國民喺香港要小心安全

大意就係雖然情報未確定真偽，但有情報顯示香港各區可能出現無差別襲擊，即將前往香港嘅國民必須小心安全，避免卷入突然事件之中

発出日時：2019年07月22日 19:15
逃亡犯罪人条例等改正問題を巡る抗議活動への注意喚起（その１１）

１ 真偽は定かではありませんが，本日夕刻から夜にかけて，屯門／元朗／●（くさかんむりに全）灣（Tsuen Wan）／馬鞍山等，新界各区で無差別の暴力行為が行われるとの情報があり，同地区では早めに閉店している店もある模様です。

２ ついては，香港への渡航・滞在を予定している方及び既に滞在中の方は，上記状況によく留意の上，報道等から当地の最新情報を入手するとともに，危険が生じる可能性が考えられる場等には決して近づかないなど，不測の事態に巻き込まれないよう心がけるなど，自らの安全を確保するよう努めてください。

攬炒

source:

突發事件

光復香港，
時代革命！

推

光復香港

時代革命！

推啊推比日本人知

一係民主一係攬炒

中聯辦出曬咁多硬招
幾時會出軟招定8千蚊已經係

光復香港，
時代革命！

令更多日本朋友一齊喺外地參與呢場運動

光復香港，
時代革命！

沙田，火炭都多日本仔

日本對香港出黑色旅遊警示啦

應該搵文宣組幫手
提醒喺香港嘅日本朋友

搞到全世界都唔開心,共產黨

光復香港！時代革命！

攬炒 全世界唔好黎香港極危險

up

要提日本朋友
呢場係中國政府策劃嘅
國家恐怖主義行為